В этом коде приведена _неправильная_ реализация shallow копирования; правильную нужно будет реализовать в лабе к этому семинару. Готовая правильная реализация в плюсах называется std::shared_ptr, см. материалы следующего семинара
